{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037689",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72362&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대포항펜션"
    },
    "text": "このペンションは大浦港と束草海水浴場の近くに位置しています。 大浦港は車で5分の距離にあり、洛山寺とソラク(雪岳)ウォーターピアは車で5分と22分の距離にあります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 送迎サービスは提供しておりません。 客室ではNetflixの視聴が可能で、バーベキュー施設はご利用いただけます。 バーベキュー施設の利用料は2人基準で5,000ウォンで、3人以上は20,000ウォンです。 最大人数を超えた場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 客室内ではペットの出入りが不可能であり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "このペンションは大浦港と束草海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "大浦港はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "大浦港は車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "洛山寺までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "洛山寺まで車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ソラク(雪岳)ウォーターピアまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ソラク(雪岳)ウォーターピアまで車で22分の距離です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設はご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料は2人基準で5,000ウォンで、3人以上は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はバーベキュー施設を利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者はバーベキュー施設を利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内にペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内ではペットの出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの事情により情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金が変動することはありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 519
    }
}